唔訓既你 做緊咩

好悶 仲要訓唔着仲有兩聲咳

同隻蚊戰鬥緊，仆你個街我玩電話就唔出黎，一訓就出返黎，對手同面都咬左幾啖
聽朝仲要七點幾起身！

利申：返左大陸，本身生保床都難訓啲

有無咁啱！我都去咗大陸被蚊咬同嘈醒！
唔敢訓 已經個半鐘

訓到依家自然醒